呼籲大家唔好再喺抗爭場地慶祝生日

啱啱見太子站出面有人慶祝生日，唔係話要苦行，唔畀你慶祝。而係，點解要喺太子站附近？

生日嘅主角冇話事權，幫人慶祝生日嘅自己警醒啦！

自推

唔好嘉年華化場運動，人人有責！

推

豬隊友
我屌晒佢地老母

仲有求婚

今日？

睇下場合做野啦

我嬲到仆街 我要割蓆 左膠都不如
垃圾

真
等陣班狗射tg同開槍都唔知點避
要慶祝返屋企先ok？

拜托

係對既地方做對既事啦
用呢樣打卡慶祝我驚你受唔起

害死個生日主角。明明個責任喺策劃者身上，宜家張張相都係個壽星

[國難我屌你老母啦] 生日都出黎抗爭，唔係抗爭出黎食蛋糕

請尊重烈士

想慶祝落旺角

呢單嘢真心要屌爆，所謂核爆都唔割，係大家對住同一目標盡力發揮。今單，係喺地下一班沉冤未雪嘅義士上面慶祝生日，食懞咗啊？你行遠些少去moko慶祝唔得嘅？

你係格來點解唔屌鳩佢見到張相就興

我都係睇人cap圖，唔係喺現場

831

算啦上次914咪又係有pair係夏愨道慶祝生日
既然阻止唔到就停止內訌啦
外媒又唔會覺得有咩問題既

睇黎香港人仲未有革命起義既覺悟

下次洗唔洗求婚添呀？
我唔理，我要見到佢哋道歉

推，我唔想再見到呢啲畫面

幫朋友慶祝生日嘅心人皆有之，不過，睇場合啦！

唔係有樣學樣見到之前嘅人喺抗爭場地慶祝你就要模仿

想提提大家，我地輸左既後果，怕你地唔記得
//2年內：
逃犯條例修訂重啟 通過
23條 通過
國歌法 通過
辱警罪 通過
被捕人士數量因秋後算賬大搜捕而大量上升
被捕人士相繼罪成 判贏5-10年監禁

5年內：
取消中文聆聽及說話科 及後強制普通話為必修科
開始封禁FB IG GOOGLE YOUTUBE等網站
增加每日來港中國人人數
全體官員及警察大幅加薪

15年內：
建一教育營 再教育香港異見人士
將警察編入為公安一部門
在港實施中國法律
取消邊境關口

再推

輕鬆下唔係問題
你老尾係靈堂隔離食蛋糕?
食撚傻左個腦?

攞景定贈慶呀 on99

唔想累朋友成為主角嘅話，唔好再咁做

Push

推
要改善呀

鬼做咁點?

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

真係好on9
你會唔會去係喪禮度慶祝生日、求婚呀屌

識本人就立即叫佢出黎道歉

推啦 之前馬路慶祝都算 屌你老母太子都慶

推策劃者先係重點，被慶祝者應該係無辜

又係時候要聽下呢首歌

林鄭心諗派幾條生蕃落去搞嘉年華就潰爛成個運動，早知就咁做，又唔洗搞咁多野啦

我明大家咁嬲唔係無原因，但係應該咁積極應對嘉年華問題，可以再提一提各手足有d事係唔應該做，而唔係個個割，或完全放任唔做 ，希望大家仍堅守信念，不分化，不割𥱊，不篤灰！ 或許大家仍有不足地方，應互相提點

五大訴求，缺一不可

推this

上次喺太子已經試過一次，之後好多人講過唔好咁做
做乜今日又嚟

切蛋糕都要揀返個合適場合架嘛太子紀念站絕對唔係合適嘅地方呀

同埋求婚，講定先

嘉年華俾敵人影到
一定會大造文章
抹黑示威者係為取樂而上街既垃圾mk仔

呢隻超級五毛黎
未block趁手啦

就係唔想之後嘅手足重蹈覆轍先提出，如果今單唔出聲檢討，之後會有咩慶祝活動真係想像唔到。

慶祝係可以
不過唔該係肢解賤賊，而唔係切生日蛋糕

鬼做咪宜家即刻檢討，有共識唔再喺抗爭場地慶祝，之後會再咁做嘅人，大家知係咩人啦！

呢d野邊駛特登提架
個班人都cls既

咁大個人都仲唔識諗

所以我認同呢個post 而唔係直接割或放全唔做

從來就唔應該慶祝生日 想慶祝一日唔出黎冇人怪你 出黎打個卡俾人影張難忘戰地生日相 一單又一單 on撚9

真係弱智 對唔對得住班手足呀

要慶祝死去第二到慶祝啦

冇帶腦冇同理心 同班死黑警有咩分別？

真係五明佢念咩

希望手足們明白，生日我都想大家開開心心，特別係喺呢個時勢。不過，一定要慶祝得有智慧啲！

起底？

係
我地要繼續抗爭

有咩事番屋企先啦，你想唱唱下生日歌啲狗衝出黎咩

手足，唔好咁on9，真係想令人割𥱊架

見一鑊破壞一獲(即時打爛佢慶祝既野)
講撚到明

慶祝冇問題
睇場合同時候
唔該

屌，點解要佢抗爭場地慶祝生日？ 比外國人見到點算以為我地玩玩下

如果再遇到呢d情況，請直接掃場

都唔知為乜，想出位咁，之前民陣大遊行都有手足係夏愨道切蛋糕，嗰陣屌佢地又比人屌返轉頭，其實帶個蛋糕出去示威現場切真係好撚戇鳩，係現場可能仲會同你講句生日快樂，不過係新聞見到就真係覺得你地似博出位，自問覺得好嘔心

快撚啲出嚟say sorry喇 好多手足而家都想割你哋老母呀 唔係唔可以玩 但都要睇場合嫁

希望策劃者明白，夢遊人呢百幾日打生打死，831以後一直捍衛住太子站，係為咗憑弔義士。

唉屌睇到好撚灰
都唔撚知真係咁撚on9定係鬼來屌佢老母

but推返行動po唔該

唔該以後見到蛋糕即時踩爛佢

好，畀個限期，因為真係想多啲人正視。我建議最多檢討到聽朝九點，之後由個post沉。

人地當場除埋口罩準備食蛋糕添呀
如果唔願意會唔會咁呀

要溝女就死返屋企喇on撚9

等事主道歉平息民憤

慶祝生日唔係問題
但係睇場合啦大佬
太子站死人事沉冤未雪
你走去個站門口慶祝係攞景定贈慶
呢鋪真係當全香港人幫個班傻閪教仔教女

叫條女同班fd躝出嚟
Del ig把撚？
敢做唔敢認
屌成班偽黃
係愛手足會咁戇鳩咩？
冇撚腦

如果條女知唔啱，就應該即刻拉走班fd離開現場啦

唉，救命，佢哋唔好再錯落去啦

好，宜家國難都嬲到唔開啦

始終唔係第一次同埋都4個月
我都唔太信有人會咁on9
如果係小朋友唔識紅白呢啲可能會做得出

人血蛋糕
睇完就算，繼續做野

所以要即刻檢討，如果之後有更多人模仿，真係搞唔掂。

氣氛黎計和理非大遊行夏慤道勉強可以算數
但你出得去用下腦都知唔會係個啲地方食蛋糕啦
突然衝班畜膿出黎咁你拎住個蛋糕on99係條街想點先

商場公園唱下歌仔個類活動
你想慶生咪隨便慶祝
大家幫你唱埋歌都仲得

唔割，但一定要道歉
依個道歉除左係你知錯，都係警惕大家
做乜撚前都要思考呀屌你老母

唔思考，你就會比狗打，走唔切比狗捉，甚至被自殺呀

笑到咁撚開心

真，麻煩大家睇場合做嘢，做個有智慧嘅抗爭者。

嘉年華撚係抵屌，但係...

有權拒絕

同意今次真係做錯左 下次再有見到現場既人一定要提醒一下
事主最好都用唔自爆既方式出黎道個歉
希望今次就當買個教訓
另外要小心以後對家用類似方法分化/ 搶焦點

屌，我都唔幫自己個留言啦。不過，主動喺策劃者，被動喺主角。

唔好再推
不推文
推行動post 呀

去太子站切蛋糕=去手足喪禮開香檳

大家諗清楚自己咩場合要做啲咩啦。
唔係要大家苦行，但唔該諗住果個活動地點既主題係咩啦。

推左行動po先好無？乖啦

學警犬

死都唔割
點錯都唔割

唔係唔比慶祝，但麻煩睇下咩場合
唔好再嘉年華啦

除埋口罩咁撚串，一於就起佢底

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

連登仔好野，一個蛋糕10個熱門，大家仲唔明點解？

還望大家以大局為重！

C

一再嘉年華化即割

岩，之前商場唱國歌，差唔多完唒場先有人舉生日蛋糕，生日個位一開始仲想推走，呢d先叫真手足阿

仆街，原來出面有咁多蛋糕post,自拉

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。